iOS 講電話 Bottom bar 位置有問題

6s Plus

Zoom Mode

iOS 11.2